
                      Muy muy buena se avecina el principio de una saga muy grande los personajes todos pegan a muerte  y aparte de que han echo un palel increible me da pena que no sea el mismo resultado con spiderman a ver si con esta saga sony logra mejorarlo se me a echo muy corta y muy muy entretenida con muchas ganas de ver la 2 ya pena que tenga que esperar pero la espera merecera la pena pienso que puedo sacarle bastante jugo a este personaje ya que coincidio en su mundo con muchos superhéroes y villanos no es locura decir 6 partes con ganas de volverla a ver
        
            